<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="ru"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://ru.essepost.com//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://ru.essepost.com//" rel="alternate" type="text/html" hreflang="ru" /><updated>2021-05-24T13:07:27+09:00</updated><id>https://ru.essepost.com//feed.xml</id><title type="html">essepost</title><subtitle>IT, technology, up-to-date trends, and useful information</subtitle><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><entry><title type="html">Что такое клеймо? Воздействие на фондовый рынок</title><link href="https://ru.essepost.com//2021/05/24/tapering.html" rel="alternate" type="text/html" title="Что такое клеймо? Воздействие на фондовый рынок" /><published>2021-05-24T00:00:00+09:00</published><updated>2021-05-24T00:00:00+09:00</updated><id>https://ru.essepost.com//2021/05/24/tapering</id><content type="html" xml:base="https://ru.essepost.com//2021/05/24/tapering.html">&lt;p&gt;Рынки также обеспокоены тем, когда закончится количественное послабление со стороны председателя Федеральной резервной системы США Пауэлла.&lt;br /&gt;
Начало количественного смягчения будет «теперингом».&lt;br /&gt;
Запряжение означает постепенно сокращение.&lt;br /&gt;
Отклонение от количественного смягчения является началом стратегии выхода.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/tapering/output (2).jpg&quot; alt=&quot;output&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;180&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Есть несколько способов снижения рыночной валюты.&lt;br /&gt;
Повышение процентных ставок, выпуск облигаций и т.д.&lt;br /&gt;
Сейчас невозможно резко снизить рыночный вызов.&lt;br /&gt;
Экономика идет на поправку, но экономика Короны до сих пор остается неоцененной.&lt;br /&gt;
Давний период политики количественного смягчения США также служит бременем снижения курса валюты.&lt;br /&gt;
Использование расписки является увеличением курса валюты и сокращением его увеличения.&lt;br /&gt;
Как?&lt;br /&gt;
С это время количество покупок облигаций постепенно сокращается.&lt;br /&gt;
А именно, капюляция уменьшается, тем самым сокращение их количества.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это опыт копирования прошлого.&lt;br /&gt;
Был председатель правления Бенджамина Бернанке, который прозвали «Геллиотром Бен».&lt;br /&gt;
Они утверждали, что даже если экономика действительно испытывает трудности, они пускают деньги на вертолеты, чтобы поддержать экономику.&lt;br /&gt;
Кризис Lehman Brothers в 2008 году привел к снятию с него карты количественного смягчения, когда глобальные финансовые рынки стали паники.&lt;br /&gt;
Его популярность была чрезвычайно высока.&lt;br /&gt;
Логически назначаемое правительство-республиканское, а также становилось демократическим.&lt;br /&gt;
Преемник Пауэлла, председатель Пауэлла, должен был стать бременем для количественного смягчения и придерживаться политики количественного смягчения до сих пор.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кстати, проблема с инфляцией.&lt;br /&gt;
Больше рыночного звонка приводит к падению стоимости и повышению цен.&lt;br /&gt;
Более высокие цены снижают инвестиции компаний и снижают занятость.&lt;br /&gt;
Таким образом, со времен политики количественного смягчения, везде есть мнения, которые всегда остерегаются инфляции.&lt;br /&gt;
Президент Федерального резервного банка Австралии Рафаэль Бостик Атланта дал интервью каналу Bloomberg TV: «Время восстановления экономики после Пандемии».&lt;br /&gt;
Я сказал: “Открывает все возможности”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В прошлом не было расписки?&lt;br /&gt;
23 мая 2013 года.&lt;br /&gt;
Председатель Бен Бернанке первым упомянул ленточку.&lt;br /&gt;
В июне была опубликована конкретная карта дорог.&lt;br /&gt;
К тому времени S&amp;amp;P 500 столкнулся с падением на 5% по сравнению с высокими показателями, а также с крупнейшими национальными фондовыми биржами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Теперь это мои мысли.&lt;br /&gt;
В настоящее время, темпы роста цен на сырье, такие как железная руда, слишком высоки.&lt;br /&gt;
Основные игроки, ответственные за национальную экономику, будут бояться высокой инфляции.&lt;br /&gt;
Если рост цен на сырьевые товары, как сейчас, приведет к их использованию, будет производиться клеймо.&lt;br /&gt;
Фондовые рынки будут иметь негативные последствия.&lt;br /&gt;
Но в настоящее время экономика является новым бизнесом нового типа.&lt;br /&gt;
Существует множество тем, которые затрагивают: электромобили, метабус, блок-цены, космическая промышленность.&lt;br /&gt;
Эти темы дадут надежду инвесторам.&lt;br /&gt;
Вы всегда должны прислушиваться к ситуации на рынке и учиться.&lt;/p&gt;</content><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><summary type="html">Рынки также обеспокоены тем, когда закончится количественное послабление со стороны председателя Федеральной резервной системы США Пауэлла. Начало количественного смягчения будет «теперингом». Запряжение означает постепенно сокращение. Отклонение от количественного смягчения является началом стратегии выхода.</summary></entry></feed>